[DEADLINE公投] 今 日 打 禮 賓 — 正評／唔 升 — 負評

既然大家都覺得開始膠著
係時候再黎多次連登公投
如果有大比數過左，我地正式出通牒文宣

為左二百萬人
為左梁烈士
要求林鄭當面對質，否則攻入禮賓府

投左要打既人請注意，我地今次要多Ｄ時間先準備到
所以起碼四點打後齊物資先可以開波

今日打禮賓 - 正評
唔好打住 - 負評

推

推呀屌你老母

推呀，幫手決定

推呀

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....